龍門冰室 辦工室做非法工場咁大件事無人講？

#舉報龍門非法月餅製造工場
#人人有責
#愈多人舉報食環愈快做嘢

各谷友請注意！龍門冰室/瓏門冰室 啲月餅疑似全部都係非法製造，地點就係前資源中心嘅office。尖沙咀瓏cafe收皮後，饅頭張六月就將幾部焗爐搬上紅磡office，由Alan主理，响嗰度非法整餅。良心老細良心月餅？零衛生規格嘅無牌食品，同大陸黑心食品有乜分別？真係食壞人都唔知咩事！

請大家一齊用1823向食環舉報，打電話又得，用1823 app又得。請大家舉報後記住case no.及食環負責人聯絡方法，並keep住督促佢哋跟進。愈多人打去，食環會愈快做嘢。記得話係無牌月餅工場，中秋前一定要做嘢，叫食環落urgent case。餅房而家趕工中，應該正常時間都有人，午飯後時間肯定都開嘅。

投訴Template：「致食環署：龍門冰室非法制造月餅於網上及店內售賣，因涉及重大公眾利益及安全，請食環署人員盡快調查，他們快將完工，謝謝跟進！

無牌月餅工場地址：九龍紅磡鶴園東街4號恆藝珠寶大廈10樓11室

龍門冰室網上售賣網址:
」

饅頭張，如果你想話我老屈你，咁請你公開龍門月餅工場嘅食環牌照、消防證書。 龍門月餅工場係六月已經開始運作， 牌照同證書應該由六月就開始㗎啦，記得show埋工場名稱、地址、牌照號碼，以便大家向食環查詢呀！

仲有，呢個主管Alan，偷手足廚房食譜，再俾張俊傑撓走幫手。由零開始培訓佢嘅係手足廚房唔係龍門冰室呀！

連登仔仲要盲撐嗎

閱

仲落力過隊藍撚

無牌整月餅照食？

其實真心狙擊夠龍門未，仲勤力過狙擊藍店on 撚鳩

隊佢唔代表唔隊藍撚

冇牌月餅 你照食？

哦 所以龍門犯法都可以唔洗理 ok

咁得閒做下其他野好過

食開美心 流心奶黃真係超正

有人話買咩

dllm起一起底就知你咩料啦

好煩呀 報警囉

黑心就免啦 黃店大把月餅

就係太得閒 藍屍又diu 龍門照diu 無衝突

都唔好食

垃圾 負皮 上一頁

根本呢個anita wong 就應該要當成藍絲看待啦

下句又藍屍 食開美心 定國安 五毛？

是但啦 龍登仔 龍門無牌月餅都照食 無問題

明白既

大撚把人都係咁啦屌

不如你順手狙擊埋其他藍店？

戇鳩post

黃圈狗又互鬥-.-

報左啦 唔做野

所以龍門無牌非法工場整月餅無問題 照食？

所以龍門做就無問題？

渣家軍贏返一局

明白 咁唔好告marco 了

渣狗我都唔like 唔好話我係渣家軍 thanks

分化撚 拉

咁你係藍屍狗？

對龍門有害既野就拉 龍登仔

渣家軍先係黑店

下 非法工場bo 唔好話 黃藍 一個整野食既地方

唔洗理 冇問題？

okok 所以龍門非法工場無問題

所以手足非法打狗無問題 照撐？

狙擊藍店又唔見咁落力
知咩事啦

黃就冇 藍就有 繼續拉

拉

龍門非法整月餅照撐無問題

知咩事啦

幫你推上熱門，比多d人知人西有幾無賴

推

支持樓主舉報埋啲ig shop

食物出問題 食到班手足有事 到時點計？

咁你記得食多d 啦

真心難搞 遇着嗰癲嘅

搵到證據咪告龍門囉

仲未有人正面回你

已封鎖會員 - 射爆你個嗨

如果整嘅工場全部請手足俾錢手足你告嚟做乜
你係咪要老細出嚟講明全部整嘢嘅都係手足(曲線篤灰)先得?
收皮啦五毛分化狗
請善用不推文回覆

block

垃圾 屌你老母死渣狗 仆你個臭街

制你老母
製造都唔識寫

hi 垃圾渣家軍

上左熱門啦，樓豬消失左？

又係呢啲「犯法就係犯法」論, 不知所謂

你咁撚正義, 幾時夜晚去深水埗撚下北河街班南亞小販呀?
幾時去警察投訴課投訴上次便利店後數果件黑警呀?
幾時去pot 鳩倫伯開p 犯限聚令?

至撚憎呢啲正義撚, 「選擇性正義」, 我屌你老母啦

你查完拉到人再開po啦
報個1823我都得啦

其實渣狗柒夠未 定搏龍門反駁然後做受害者

b

真係戇撚鳩，中共見到咁樣真係笑出聲，佢地唔洗出手，自己人都打自己人

我睇唔到 我唔知 我唔理
啱唔啱聽

你咁撚On9都開到Post
點解要阻住人哋食月餅？

無 睇緊你地想點盲撐 荷蘭叻上身

屌成張圖Blur撚到矇撚過睇AV果啲格仔 再加幾隻字話乜乜乜Stand for乜乜乜
人地依加先岩岩報案就未審之判話人地非法工場
樓主真係唔撚怕炒車架啵

手足屋企有槍
兒登仔：一定係自編自導自演

龍門無牌製造食物
兒登仔：有咩問題？渣狗又搞分化

其實呢件事上我覺得冇問題，係睇唔過眼班兒登仔盲撐黃店，轉過頭就割鳩

利申有私怨，不嬲反龍

人西班人真係落力過五毛

藍絲睇住你地屌黎屌去實睇得好爽

龍衛兵又黎死撐
原來黃真係大撚哂

上面仲有人話黃咁做無問題 藍就有

咁衰暴動嗰d你會唔會追擊埋

同熱狗個時一樣

追擊所謂既同路人勤力過對家

有時間去探吓手足，入返兩包朱古力好過你係到不知所謂，龍門死撚左都唔柒關你事啦，對成件事根本冇幫助

今時今日政府自己都冇野保障倒市民
仲需要稀罕呢個無能政府發的垃圾牌

分化佢最叻

根本無必要大肆宣揚喺咁push 班狗視黃店為眼中釘報完狗瓏門都未有事咪即喺無問題囉 你又唔清唔楚 相又咁撚矇 你咁唔妥瓏門就去報狗
結論 此post 已完

都係美心月餅好

龍門狙擊師

黃店無敵

On9 cctoy
繼續死撐啦
不如下次直接講龍門犯法都無問題啦
黃大撚哂架麻

Show block user-射爆你個嗨

講真，連登隊藍絲既post 永遠只係得tvb戰線果個
但龍門就日日唔同花臣

所以大家知點解越黎越少人做野

agger 好食就得
理得佢黃唔黃 最緊要好食
d錢係我既 我鍾意點用就點用

黃色經濟圈唔係抗共
賺錢
唔賺錢你幫macro哥畀訟費
你哩啲渣家軍用完人當condom 喎

又係停經閪Anita Wong

冇人講係因為冇人想講
On9仔又衝出來
無牌我都照食
吹撚漲？
Block

只要唔係出賣自己友，我理撚得佢斬死支那狗定犯法

私怨自己搞掂佢

咁我想問你狙擊過幾多藍店？
列出嚟睇過

anita條臭西咪藍絲囉

狙藍店同理埋龍門非法整月餅無衝突喎Ching
整理好個logic先啦

你大鑊啦，喺連登屌龍門
張大仆街同班pr實搞死你

你張圖唔好再矇啲

但係你個個po都對佢
邊有隊過藍？

又block柒一件，咁撚多時間追擊下cctvb唔好？

秒

咁做咩告marco, marco唔係手足？
做咩屌marco賺運費，手足唔可以賺錢？

私怨佔領運動

其實cctoy班人係咪弱撚智定張生請既pr 黎

尋日五仁 今日犯法 點解仲係要不斷死撐
屌你老母明明點睇都係間野有問題 係都要死撐
你要繼續食 你要話無影響既無問題
唔代表佢真係無做錯

Spin去其他藍店都係咁唔代表藍店咁做係岩

你老母煮飯比你食夠無牌啦, 你咪又係咁食
呃屌,可能你無老母

咁又真係冇聽過佢隊藍撚，冇牌冇咩問題。我支持黃店如果做唔住，轉家造添。

又可以慳番筆租，又唔駛益港共政權，仲可以推lum 樓價。逼死啲收成撚

渣家軍最叻抹黑

係

上次比人告暴動條撚樣呃街坊錢都有人幫拖

龍門究竟有咩吸引力比人追擊咁耐

你個concept錯晒，而家係龍門有問題
突竟張大仆街有咩吸引力比連登仔打飛機咁耐
錢😂

佢唔只係藍咁簡單

報狗啦

擺明國安黎 所以唔明點解唔告佢

反而告個暴動手足

你先要當ANITA WONG係自己人先得

因為藍絲三毛仍然覺得佢係黃圈龍頭
只要搞死佢
大公文匯就可可聲大大話黃色經濟圈收皮

越打壓越幫襯
呢個香港人特性
幫龍門谷生意啫

你講marco？抵死啦
哎喲，好慘呀
以為人地唔急告佢，依家比人告點算

拉

分化撚

劏房/工廠都犯法，又唔見你咁落力

渣家軍真係賤過狗

屌你老母柒頭皮樓主
最近幾個post都屌龍門
你係anita wong 定佢嘅傻鳩fans?

日日開龍門po 煩唔撚煩
你覺得我地想睇呢堆垃圾po永遠係個頂到？

好無聊
你狙佢又點
咁多黃店
我唔買佢咪買其他
五毛以為咁樣可以令黃圈衰落咩？
真係，好無聊啊五毛

我都唔明關渣狗熱狗咩事
呢班兒登仔嘅邏輯就好似香討班廢佬咁話美國佬派人嚟搞事
平時割蓆同捉鬼就叻
“得狗先會有槍，一定係劇本“
“suck channel搞啲活動次次都拉咁多人，有啲鬼“

屌那媽！渣家軍煩撚過閪
本身都無對龍門有咩特別
渣家軍一反我就去幫趁下先

南豐紗廠整口罩舉報左未

真呀，咁多間黃店，一定要幫襯張大仆街咩

唔怪得咁落力原來覺得龍門代表左時事台，又自製假想敵

block 追擊呀啦

唔去研究下美心月餅犯左咩例?

但係你直頭五毛熱狗上身

其實點睇到係整餅機器同面粉

同埋擺=整？

個標題又誤導

未審先判？

樓主個底花哂啦btw

不過唔因人廢言

藍屍狗都唔會哂時間玩互爆啦，你幾時見民建聯狙擊689收5000萬唔分啲出黎-.-

扮睇唔到？

Anita Wong到底有幾多分身？

起底
拉
blk

樓豬比人屌到消失左了

樓主一開完po 就潛
搞掂

開親po都係屌龍門,真係專心

呢類POST就算REPLY都一律
拉

又中

諗諗下mark低你先,你開一次po我就幫襯十次龍門
叫張生多謝你先

巢皮老妖死唔斷氣

你除咗呢句仲有冇第句啊，有牌嗰啲喺屎坑隔離放蠟肉你又狙擊咗未啊！
煩撚過閪

有啲人真係好落力鬥黃

連登仔不願面對

樓豬可能真係過年見到啲小食檔都會打999嘅仆街嚟

已經完全唔關黃藍事，完全係著魔式針龍門
革命抗暴夠犯法，間間黃店都支持都犯法，但是
都是龍門最衰，真有趣

美心嗰個係 奶藍，奶紅或者奶黑都得。

整月餅手足自己勞動錢
marco係呃人錢
拉埋一齊嚟講? ching你邏幾有趣喎

另外marco事實上不停屈老細而且叫極唔停
如果marco真係手足點解會不停作無謂嘅攻擊同埋中傷, 同時又唔係為咗要求賠償?
如果自己受害要求賠償好合理
但係毫無目的惡意中傷就係垃圾行為抵佢捱告
同埋呃手足錢嘅人(太古街坊)至少我唔會當佢係手足

內鬥道德撚，真係老鼠屎黎。

屌人都會揀易既黎屌，挑自己人既野屌。

叫佢屌對家？ 下班人係衰架啦唔駛特登搵料去做佢，咁就放棄。

咁既人係自己人，我覺得仲衰過敵人。

呸

龍門聖誕卡一件事
但係見到anita ho就知道唔使follow
要狙擊嘅搵過另一個source

花生
覺得會炒車

推

雙重標準連登仔

又係個Antifa Wong

班人閪唔係話龍門啲月餅係富臨oem㗎咩

運貨都唔叫勞動
無牌製造食物販賣唔係垃圾行為
雙重標準到呢

擺幾部機出嚟就話整月餅工場賣俾人食

你文匯記者嚟？

張圖蒙過蒙嘉惠，你話係黃夏惠整餅都得架啦

真係好撚戇鳩 唔去批藍店

有證據再講啦柒頭

藍屍口罩工場追擊咗未

Let’s jam會話你亂尻咁屈人係藍絲㗎

其實已經唔係鬥黃, 係追擊黃

最落力就係狙擊黃營
重要夾埋食環狗一齊搞鳩龍門
渣狗

越係多呢D post就覺得有人越係心虛

請善用起底功能

你唔鐘意政府
但係佢唔批不反
你就唔出嚟遊行？

Marco上身嘛
收到信就話龍門告手足
光環長存

搞左成年都係想推翻呢個唔公義既制度
而家就狙擊人地唔跟呢個唔公義既制度

痴撚線
永遠追擊自己人都係最大力
SORRY 講錯咗
anita wong 並唔係自己人

好多手足都犯法添，你咪報驚拉埋佢地囉

叫佢地拉鳩marco先啦

block 而個po負皮多嘅留言全部block

你咁得閒不如做翻正經嘢啦

人閪就係藍屍畜，係渣狗軍最中意到佢互含

ON9

兩部機仔幾袋麵粉就話人工場
龍門月餅個規模靠呢個「工場」就做到？

唔係唔畀你狙擊
但你都唔好用人西黎做source呀
邊有人信架呢度

屌你又分化！！
信唔信張生又搵飛天南個劣屍告鳩你！！

完全封鎖，閱

樓主隻渣家軍唯恐天下不亂，
等睇佢比龍門老闆告 到時喺到發爛渣
不過人地心地好
比人屈都會幫人比庭費

blocked

喂呀，我買左月餅啦！
又要迫我去龍門買多盒！

Po主是支那仔

記得block 埋

支持 記得買埋良心卷

咁印度D強姦犯係咪應該用同一理由辯護

起底
垃圾
Block

人西

哦 買左良心卷未？

咁點？

無 覺得無問題既 咪提下你 快d 去幫襯

記得買埋良心卷

俾左先講啦

嗯 關我撚事 黃就得啦

渣哥你好

月餅工場出到幾多貨個焗爐先係重點,偏偏張相一個爐都睇唔到

藍撚

其實人閪班廢物都出哂名㗎啦，不嬲當藍屍處理
我本身都唔買月餅，見臭閪打手又上黎連登宣傳，咁點都要即刻買番盒

人閪與牠們的朋友

藍店咁多非法樣野，報咗狗未？
光榮食物放係廁所隔離，報咗未？

死狙爛狙，人西有料就快d告，唔好淨係識係fb同渣家軍一齊打飛機，告囉，有料就告
仲睇人西嘅人都知係無咩腦，成個藍絲係到帶頭都照睇

傻閪樓主

唉呀 小編又要同大家講聲對唔住啦～～～
事源呢就…………………………

拉
block 鳩埋你條藍絲

人渣真係好落力

Antifa Wong藍扮黃你係咪仲撐佢?
老鳳唔開波追擊你係俾個機會你
證明自己係正常人
龍門有咩問題，直接搵佢傾
搵港共政權你係咪傻撚咗?

兩邊都好撚煩 兩邊間唔中就整單新聞出黎 互插
不過約一埋日你地搵個地方隻揪啦 揪完當無數啦好無

不過睇嚟你咁撚落力追擊龍門
你其實真係人渣哥嚟
去同Antifa Wong結婚啦屌你老母

我敢講今晚上黑社會酒吧你挖到既毒品同私煙多過乜野手製月餅

你敢去搗各大茶樓既月餅工場？
你保我人身安全我美心都捉到佢執笠呀

原來龍門先係黑心月餅

渣狗又黎

屌你老母

膠都廢事比

你做咩姐你,我係屋企整月餅唔通又犯法呀

Anita Wong?
拉

你咪報狗報食環囉
post上嚟做咩
On9藍絲

「黃店」佳節倍思「金」 濫售月餅涉違法
2020-09-27 06:53:00

「每逢佳節倍思『金』」正是「黃色經濟圈」的典型寫照。繼今年多個「和你乜」的「節慶」活動後，各「黃店」再搶佔「黃圈」商機，希望藉賣月餅吸引「同路人」消費，但購買者只要稍不注意，就有可能危及自己的身體健康。香港文匯報記者近日走訪多間「黃店」及在網上向部分「黃營」分子訂購月餅，發現其製作過程「黑箱」、衞生情況令人擔心，部分產品更無任何有關成分和食用日期的標籤，消費者無法得知當中會否含有致敏成分。有法律人士在接受香港文匯報訪問時指出，根據《食物業規例》，任何人經營涉及配製食物出售（包括網上銷售），供人在食物業處所以外地方進食，須領有食環署簽發的食物製造廠牌照，故若有網店無牌經營即屬違法。

中秋佳節臨近，寓意團圓的月餅更是熱賣，不少「黃店」在社交媒體標榜「自家製」的「香港人月餅」，更聲稱賣月餅的收益會捐予「612人道支援基金」，及《立場新聞》和《蘋果日報》等「黃媒」機構，攬炒派區議員亦協助他們大賣廣告以至訂購服務，吸引了不少「黃絲」光顧。

同中共同人西咁樣一唱一和
露底啦五毛PR

點解樓豬比我封左？

張相眼耳口鼻都未睇清
你同我講係YouTube嗰條友？

我見到仲有賣埋茶 $38/支
唔撚知喺屋企沖定邊撚度入樽
又符唔符合食物安全同衛生標準？

屌佢老母$38
我買茶包自己沖都得啦
乜撚有機茶？茶葉自己上山採？

喺"淘大自由講" sell緊
樓主跟埋呢單啦

大量整而無牌照然後賣街坊，真係犯法

批鬥師！ 點解依個post去唔到熱門架！！！！

藍屍都冇咁肉緊

係啦係啦, 唔洗鬥啦, 最黃係你啦, 其他全撚部都係藍全撚部都係仆街黎, 最威係你啦, 滿意未? 夠有人講未?

點解藍絲又唔會批鬥自己人咁有趣既

咁TVB戰線你死佐去邊

渣家軍

大撚把藍撚犯法就見唔到 黃店就無限放大

笑死 話撐龍門果d 龍登仔去晒邊

除左藍屍 未見過人會對黃店執笠咁開心